有冇人知ssp既髮型鋪係咪有邪野玩

每次經過ssp既髮型鋪
D大媽都化到好濃
又著到好似企街咁

到底係咪有色情野玩

醫局街

諗起都想嘔
髮又剪唔好
出火又唔爽
兩頭唔到岸

我唔係想去玩

我係想知點運作同有咩玩

點解唔正正經經去叫雞呢

望上去好大陸feel既都係

間間都全女

唔係去叫雞

我係想知點運作同有咩玩

同有位玩咩

親身去試下
反正唔會貴得去邊

洗剪吹

之前好似有報過真係有邪野
但好耐下

D大媽

唔好咁重口味

佢價目表洗剪30-50

有時一間入面有3-5 條大媽

應該有邪野搞

冇黑警去打擊咩

個個低胸短褲點會無野玩

個場咁細 可以做到咩

所以我諗係咪超抵價

邊會有勇士去放蛇

幫你打個飛機洗撚位咩

佢地有冇分part 1 part 2
我想知d阿伯有冇西玩

平時好正義咁打擊罪案

重口味

Lm

剪髮緊係彌敦道九號

咁 ge 妖物， ching 都有興趣

連部份都硬要打英文
Abc 岩岩番香港？

剪

P1p2你識條鐵咩，行撚埋一邊啦

笑撚死 00後又沖出黎柒

都唔係想去試

想知發生咩事

唔好撚狗咁撚佢啦

試過

我想知作地點運作

可唔可以分享下

同佢講一乾三濕就ok

又黎暗號

同大陸果d一樣表面剪頭髮內裹飛機場

問蓋清

無興趣
見到都調頭走

好似有拉過人
警署前少少果堆
以前好多間

上次去嗰間有得玩冰火
I mean用完熱水再用凍水洗頭

咩又凍又熱
洗撚到你頭痛

即係洗頭個位幫你打飛機？

巴打你真識食

開到咁揚

放蛇班差佬辛苦哂

係咪單一得打飛機

其實都幾難為到食

我見有時有3-5 個大媽
好人都冇客
當你打飛機2舊一個客

一 街 15 鋪 情 色 髮 廊 攻 入 香 港

情 色 髮 廊 全 女 班 髮 型 師 外 ， 店 內 也 掛 滿 心 形 飾 物 盡 顯 姣 味 ， 且 洗 頭 只 是 前 奏 曲 ， 進 一 步 性 交 易 則 要 經 木 梯 爬 上 閣 樓 。
人 口 嚴 重 老 化 和 貧 窮 的 深 水 區 ， 古 靈 精 怪 的 色 情 事 業 卻 異 常 蓬 勃 。
近 年 深 水 街 頭 興 起 另 類 情 色 髮 廊 ， 一 批 內 地 女 移 民 ， 將 東 莞 髮 廊 街 概 念 帶 入 香 港 ， 店 內 表 面 上 提 供 洗 頭 剪 髮 服 務 ， 暗 中 卻 附 帶 性 交 易 。
為 掩 人 耳 目 ， 情 色 髮 廊 更 自 建 木 梯 暗 道 ， 輾 轉 在 空 中 秘 室 內 為 嫖 客 洩 慾 ， 普 通 客 人 發 夢 也 想 不 到 ， 自 己 洗 頭 之 際 ， 一 板 之 隔 卻 正 在 進 行 肉 體 買 賣 。
由 於 其 經 營 模 式 方 便 「 住 家 男 」 偷 食 ， 情 色 髮 廊 愈 來 愈 受 歡 迎 ， 開 滿 了 整 條 街 。

最 近 深 水 的 女 街 坊 都 很 憤 怒 ， 原 因 是 家 中 男 人 都 迷 上 了 「 洗 頭 」 ， 就 算 頭 上 只 剩 幾 條 毛 也 要 每 星 期 幫 襯 髮 廊 。 而 這 些 髮 廊 亦 愈 開 愈 多 ， 單 單 一 條 醫 局 街 及 附 近 地 帶 就 有 十 五 家 之 多 ， 觸 目 所 及 ， 髮 廊 內 的 理 髮 師 全 是 艷 女 ， 看 樣 子 已 覺 古 怪 。
該 區 的 衞 煥 南 區 議 員 承 認 ， 最 近 收 到 很 多 街 坊 投 訴 和 查 詢 ， 表 示 深 水 已 變 成 東 莞 髮 廊 街 ， 家 中 男 人 都 愛 去 鬼 混 。

爬 梯 上 閣 樓雜 物 四 陳 的 髮 廊 內 ， 其 餘 三 位 髮 花 也 各 自 有 客 ， 大 家 都 表 面 理 髮 實 則 調 笑 ， 容 容 此 時 再 度 開 聲 ， 「 唔 飛 髮 洗 頭 ， 按 摩 都 得 … … 」 她 未 待 記 者 同 意 ， 雙 手 已 開 始 按 摩 。
由 於 店 內 全 是 男 客 ， 眾 髮 花 毫 不 避 忌 地 ， 頻 頻 將 人 客 的 頭 按 往 她 們 的 胸 部 上 ， 容 容 笑 稱 這 叫 「 頂 頭 鎚 」 。 按 了 不 久 後 ， 容 容 又 再 嗲 聲 嗲 氣 地 說 ： 「 呢 度 按 得 唔 方 便 ， 不 如 上 樓 上 ， 有 按 摩 床 ， 可 以 慢 慢 按 … … 」
原 來 容 容 口 中 的 樓 上 ， 是 髮 廊 加 建 的 簡 陋 閣 樓 ， 木 梯 設 在 髮 廊 最 盡 頭 的 廁 旁 ， 經 狹 窄 又 垂 直 的 木 梯 爬 上 去 ， 就 是 閣 樓 ， 「 ， 好 似 好 危 險 ， 個 梯 搖 搖 咁 喎 。 」 記 者 雖 然 戰 戰 兢 兢 ， 但 心 急 的 容 容 像 聽 不 到 似 的 ， 不 斷 在 後 面 催 促 。
上 了 閣 樓 後 ， 才 發 現 別 有 洞 天 ， 原 來 狹 窄 的 閣 樓 上 竟 放 了 四 張 按 摩 床 ， 旁 邊 還 有 一 個 洗 手 盤 ， 由 於 閣 樓 高 度 有 限 ， 髮 花 和 人 客 都 不 能 企 直 身 子 來 行 走 ， 當 行 到 最 盡 頭 的 按 摩 床 時 ， 由 於 頭 頂 有 石 屎 橫 樑 阻 隔 ， 於 是 大 家 又 要 像 鴨 子 般 進 一 步 蹲 下 身 ， 才 能 慢 慢 爬 行 至 盡 頭 處 的 按 摩 床 。
「 呢 度 好 黑 ， 開 燈 啦 … … 」 此 時 另 一 人 客 爬 上 閣 樓 ， 不 滿 現 場 只 有 一 盞 昏 黃 的 電 燈 泡 作 照 明 ， 跟 隨 而 上 的 髮 花 不 但 沒 去 開 燈 ， 反 而 大 聲 反 駁 ： 「 咪 嘈 啦 ， 黑 黑 咪 好 … … 」

髮 花 替 客 人 按 摩 時 ， 愛 用 胸 部 挨 貼 客 人 「 頂 頭 鎚 」 。

洗 頭 剪 髮 後 ， 髮 花 即 寬 衣 解 帶 進 行 不 道 德 交 易 。

客 人 和 髮 花 透 過 木 梯 爬 上 爬 落 ， 在 密 室 內 進 行 性 交 易 。

閣 樓 內 除 昏 暗 一 片 ， 還 有 陣 陣 腥 臭 味 。

在 逼 狹 的 閣 樓 內 ， 站 立 都 非 常 辛 苦 ， 但 髮 花 仍 脫 光 衣 服 ， 讓 人 客 上 下 其 手 。

原來咁玩法

For your reference
P你老母西

仲有我真係未撚見過part既short form 係p

屌係我公司格離就係

你柒夠未
仲要衝出黎柒
以為自己好撚醒

For your reference

費時你條傻尻唔明
我就畫公仔畫出腸

宜家唔係唔比你用英文
而係笑尻你普遍香港人都唔會用英文黎代替既字眼- 例如梳
你就不停comb comb comb

點解要笑柒你？
因為咁樣係本末倒置
一般人借助外語去論述係因為
母語冇相對既詞語（常見 潮流/意識）
泛用性問題（常發生在學術界）

你條柒頭就以為自己好撚醒咁
快d縮返入你母親的陰部 好嗎？

屌拿星
比條傻尻入黎倒亂

即係你只要影響到香港人口語都跟你一齊
Comb comb comb 我咪收皮囉

我估唔到髮廊都可以咁玩

真係千奇百趣

上次食愛文生見到d大媽係咁姣d廢老，食慾即刻減半

舊同事講過 後面洗頭個個位度會幫你打飛機 多數啲呀伯去

我以為邪野係有鬼

收皮啦柒頭
Notebook多人講定手提電腦/筆記簿呀
Pc定桌上型電腦？
講英文方便 講英文就本末例置？
你條柒頭就真係以為自己好撚醒 搬龍門咁撚叻

搗呀 中文達人

ssp做咩唔打中文深水埗呀
學術性定係母語無相應既詞語？
自打嘴巴毫無邏輯可言

其實油麻地都好嚴重

我有諗過開成人台

但我想討論係個生態/做d咩

我冇咩上大陸
真係唔知髮廊可以咁玩

你條傻尻根本睇唔明我段野講咩
講到咁白都唔明
根本討論唔到落去

唔好意思
得唔應該話你係傻尻
因為你連腦都冇
只係好似一隻狗咁痴左線咁亂咬

我都知好難落台
但你咁樣係第二次傷害緊自己

傻撚沖出黎柒

你答下ssp 點解唔打深水埗囉咁 得個避字

即係點？打sor會俾樓主屌？

我知讀urban planning 個班學生曾經
有講過要研究新興大廈

因為佢包含
商住同夜總會

好似日本科幻小說既建築物
好夢幻

但最後因為衛道人士
最後件事不了了知

我行過覺得呢d髮廊店風氣好特別
除左因為色情場所
仲覺得好神奇

你唔係全世界各地都有

1樓1/私鐘反而全球都會搵到

開post都係同大家分享下
不過宜家都討論完
又比個傻尻衝入黎吠就下次再見

條傻鳩係第個post見人打英文就衝出黎吠
可能俾佢係俾鬼佬輪阿媽大米生出黎

Ssp 同深水埗呀
講埋先走啦

唔答你係因為你程度未夠
點同你討論

我好難同狗隻解釋地球係圓

剪邪髮

重睇我講咩先再衝出黎柒啦

母語冇相對既詞語（常見 潮流/意識）
泛用性問題（常發生在學術界）
ssp係無相對既詞語定泛用性